IQ題：當水炮車遇着一包包水泥灰做嘅防線會點？

過咗幾個鐘之後會唔會變咗石頭痴住地下？

突然發夢發到咁嘅問題有無人識答？

乾唔切，放啲會棘住架車既野好過

快乾英泥1-2小時就乾
切勿在後排陣地用雜物路障加固

長知識了

有爆喉 幫水務署關水喉～